益智IQ題

今朝沖涼個陣諗到條益智IQ題，諗諗下原來已經諗到遲到
題目係你望上個天會見到耶蘇，望落地下會見到地主公公，咁你望向個海會見到咩人呢

條IQ題都真係幾難 ，大家可以慢慢估，到3頁我會睇情況俾提示/開估，希望大家可以娛樂下我等我返工冇咁悶啦

摩西

向海嵐

屌你老母

其實應該話你錯，因為真正答案係蝻，因為向海蝻

向華強

唔X係呀~ 你係咪係樹派報紙咋 ?

弱智IQ題
樓主打錯題目

神樓

海是神樓